\phantomsection
\section*{Danh sách đầu mục các công việc đã làm}
\addcontentsline{toc}{section}{Công việc đã làm}

\begin{table}[h]
\tiny
\centering

\begin{tabularx}{\textwidth}{|M{0.5cm}|X|m{6cm}|M{1cm}|M{0.9cm}|M{0.9cm}|M{1.5cm}|}

 \specialrule{.15em}{.05em}{.05em}

\multirow{2}{*}{\textbf{STT}} & 
\multirow{2}{*}{\textbf{Tên công việc}} & 
\multirow{2}{*}{\textbf{Mô tả}} &
\multirow{2}{*}{\textbf{Tiến độ}} &
\multicolumn{3}{c|}{\textbf{Thời gian thực hiện}} 
\\ \cline{5-7} %

&
&
&
&
Bắt đầu &
Kết thúc &
Tổng thời gian 
\\  \specialrule{.15em}{.05em}{.05em}

\multicolumn{1}{|c|}{\multirow{2}{*}{\textbf{1}}} & 
\multicolumn{1}{l|}{\multirow{2}{*}{Thuật toán sinh hố động}} & 
\multicolumn{1}{l|}{\begin{tabular}{@{}m{6cm}@{}}
 \cellcolor{green}
 \textbf{Bài toán:} Cho trước toạ độ tâm O, bán kính R$_{\text{max}}$, R$_{\text{min}}$ và thời gian T. Yêu cầu: sinh ra một hố ngẫu nhiên thoả mãn điều kiện:\\ 
 \cellcolor{green}- Tại thời điểm T, khoảng cách từ tâm O tới tất cả các điểm trên biên hố phải nằm trong khoảng [R$_{\text{max}}$, R$_{\text{min}}$] \\
 \cellcolor{green}- Kích thước của hố tăng theo thời gian: hố sinh ra tại thời điểm t$_{\text{i-1}}$ phải nằm hoàn toàn trong hố sinh ra tại thời điểm t$_{\text{i}}$ với \(i \in [1, T]\) \\
 \cellcolor{green}- Hình dạng của hố được sinh ra theo một hàm ngẫu nhiên\end{tabular}} & 
\multicolumn{1}{c|}{Kết thúc} & 
\multicolumn{1}{c|}{w1/12} & 
\multicolumn{1}{c|}{w2/12} & 
\multicolumn{1}{c|}{2 weeks} 
\\ \cline{3-7} %

\multicolumn{1}{|c|}{} & 
\multicolumn{1}{l|}{} & 
\multicolumn{1}{l|}{\cellcolor{green}Cài đặt vào trong Wissim Editor} & 
\multicolumn{1}{c|}{Kết thúc} & 
\multicolumn{1}{c|}{w3/12} & 
\multicolumn{1}{c|}{w3/12} & 
\multicolumn{1}{c|}{1 week} 
\\  \specialrule{.15em}{.05em}{.05em}

\multirow{3}{*}{\textbf{2}} & 
\multirow{3}{*}{Cài đặt thuật toán ELBAR} & 
\cellcolor{green}Tìm hiểu cấu trúc và cách nhúng một thuật toán mới vào lõi Ns2. Cài đặt thử nghiệm với thuật toán Greedy. & 
Kết thúc & 
w1/01 & 
w1/01 & 
1 week 
\\ \cline{3-7} %

& 
& 
\cellcolor{green}Đọc hiểu thuật toán ELBAR & 
Kết thúc & 
w2/01 & 
w2/01 & 
1 week 
\\ \cline{3-7} %

& 
& 
\cellcolor{green} Cài đặt ELBAR vào trong Ns2. & 
Kết thúc & 
w3/01 & 
w3/02 & 
5 weeks 
\\  \specialrule{.15em}{.05em}{.05em}

\multirow{5}{*}{\textbf{3}} & 
\multirow{5}{3cm}{Wissim và tiếp nhận code từ anh Nguyên} & 
Visualizer - Animation mode. & 
\multirow{4}{*}{Kết thúc} & 
\multirow{4}{*}{w3/03} & 
\multirow{4}{*}{w4/03} & 
\multirow{4}{*}{2 week} 
\\ \cline{3-3} %

& 
& 
Visualizer - Time duration mode & 
& 
& 
&
\\ \cline{3-3}%

& 
& 
Analyzer - Graphic interface & 
& 
& 
&
\\ \cline{3-3}%

& 
& 
Editor - Energy & 
& 
& 
&
\\ \cline{3-7}%

& 
& 
Viết document 1.4 - cách cài đặt một thuật toán mới vào lõi Ns2 & 
Kết thúc & 
w4/03 & 
w4/03 & 
1 week 
\\  \specialrule{.15em}{.05em}{.05em}

\multirow{3}{*}{\textbf{4}} & 
\multirow{3}{2.7cm}{Chạy thí nghiệm cho thuật toán ELBAR} & 
Sinh kịch bản thí nghiệm và chạy thí nghiệm &
Đang tiến hành & 
w1/01 & 
w1/01 & 
2 week 
\\ \cline{3-7} %

& 
& 
\cellcolor{green} Debug thuật toán BOUNDHOLE & 
Kết thúc & 
w1/03 & 
w3/03 & 
3 week 
\\ \cline{3-7} %

& 
& 
Debug các thuật toán EHDS, ELLIPSE, GOAL & 
Kết thúc & 
w1/04 & 
w3/04 & 
3 weeks 
\\ \specialrule{.15em}{.05em}{.05em}  % no 4

\multirow{2}{*}{\textbf{5}} & 
\multirow{2}{2.7cm}{Tiếp nhận code các thuật toán đã được cài đặt trong Ns2 từ anh Trọng} & 
OCTAGON(ISSNIP), HEXAGON &
Đang tiến hành & 
w4/04 & 
nay & 
\\ \cline{3-7} %

& 
& 
DYNAMICPOLYGON(DCOSS), CONVEX HULL, GRID ONLINE &
Đang tiến hành  & 
w1/05 & 
nay &
\\  \specialrule{.15em}{.05em}{.05em}

\end{tabularx}
\end{table}

\blfootnote{* Các phần được tô màu xanh là các phần em và bạn Hậu làm chung.}